Опишите своими словами как работает цикл forEach.

forEach берет callback функцию и запускает её на каждом элементе массива, одну за одной. Метод ничего не возвращает. Из него нельзя выйти на середине цикла по какому-либо условию. 